【私隱】我想下中移張電話卡係咪有追蹤功能

我發現我無開gps 去親機場 碼頭果d地方

都有短訊問我要唔要漫遊 係張張電話卡都有

定得中移先係咁

利申:咩地方都無去過 無發夢 單純想研究下

唔係，只係知道你用緊邊個基站就彈sms sell你，應該其他營運商都有類似功能。

cmhk邊有咁先進

知你用緊邊個基站咪就係已經track到你喺邊

大陸d sim卡好係複雜d，多d功能
但通常呢d都係
每個區就會send呢類型短訊

我冇野講

係，但唔係追蹤，係定位，所以先有人話要報失sim卡，的確有需要